當我做咗國家主席之後，一定會將所有情侶送去集中營

死，全部都要死！！！
然後我就要喺CCTV都睇住你地死之前痛苦嘅表情打飛機

齋諗都覺得好興奮，扯曬旗

唔怪得你岩岩比人屌到跪左係到

發動文革2.0鬥死你

push